點睇李梓敬呢啲三姓家奴想何君堯化

西門梓屌鳩向佐未呀垃圾 屌你老母
田北俊最大恥辱
新東一定要佢輸

佢出新界東？
咁容大媽⋯

依家成個保皇都係鬥左

連之前鳩下鳩下的李公公
呢幾日都吠得越來越大聲

基本上迎合中共同習近平的所謂政治過硬

返屋企湊仔

做咩咁大方讓路比陳凱欣呀西門閪

唔夠極端左選唔到架
而家連上屆受害人周永勤都開始要行極左路線

傻仔一個
向佐都睇佢唔起

新界東一定要佢輸
陷家bill同容狗已經要讓路比佢 惡撚到

佢咁愛國又要死去美國讀書

西門梓個定位錯撚曬啦屌你老母臭閪 知你睇緊呀

又要入自由黨又要玩激進奶共
走去轉黨又抽錯火水
食撚屎啦李梓敬 幫牙欣奶閪啦

容海恩因為佢無得選

新東係黃絲最大票倉
佢跟起機姐姐又呃唔到幾多老人院票
應該輸得好難睇

建制只出3隊就有機贏喎 中聯辦叫到既話
淨出3隊唔奇

三月嘅時候因為黨內權力鬥爭輸咗，冇得代表新民黨出選新東啦

呢條友究竟有無正職?

容狗

個個保皇黨都行緊呢條路

呢條友都後生但已經廢老mode
辯論就以為大聲，插咀唔俾人講就嬴，真係成個何妖咁樣衰

睇返呢件嘢背景，喇沙、男拔、李寶椿，讀書唔差，再睇佢發言、辯論，轉數唔慢、人夠賤，而家先三十中，以佢能力，比好多建制強，所謂人無恥便無敵，假以時日，佢好有機會成為建制方嘅領頭羊。
此人必須要防。